Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng chín và mười 2017)
Slug: new-developers-2017-10
Date: 2017-11-02 20:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Translator: Trần Ngọc Quân
Lang: vi
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Allison Randal (wendar)
  * Carsten Schoenert (tijuca)
  * Jeremy Bicha (jbicha)
  * Luca Boccassi (bluca)
  * Michael Hudson-Doyle (mwhudson)
  * Elana Hashman (ehashman)


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Ervin Hegedüs
  * Tom Marble
  * Lukas Schwaighofer
  * Philippe Thierry


Xin chúc mừng!
